屌你大瘤做左free rider

屌你老母

出席左一兩次meeting就消失左